［突發］聽日唔洗去美國領事館 取消左

推爆佢啦
二十個熱門po得一個講聽日

聽日美領見啊
機乜撚野場呀
同我推撚爆佢啦

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

屌，唔好改呢啲標題啦

垃撚圾 改埋d垃圾標題 屌撚左3個月都仲係咁 由佢沉咪撚推

屌你老母又一件唔識正面陳述嘅連登仔

垃圾標題BLOCKED

個個改埋呢d標題好撚on9

屌緊你呀傻西

起個咁既標題仲想推撚爆佢
我而家就同你不推文

屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆
屌樓主請用不推文回覆

屌 你地咁撚叻 開po啦 屌屌屌
係咪想聽日個活動沉呀

pish

Push

推！

屌你老母標題黨

講撚左唔好做標題黨3個月啦
屌你老母臭西
咪撚再推

大撚把post啦傻鳩 開撚埋晒d垃圾標題仲聲大大 全家比狗屌

隔離咪有人開post
點解你唔去推

祝樓主冚家剷 生生世世做中國人

屌你老母 搏出位整埋咁撚樣嘅標題
不推文唔該

大撚把就推啦 推到頂呀
唔好撚再推我呢個

大家唔洗覆

#不推文回覆

得你條撚樣係到推 大家都用不推文回覆屌撚緊你呀弱智仔

推撚左啦

ON9

On9

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

垃圾標題黨
講撚咗幾多次咪再咁開post？

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

你班傻西仲話有好多
一個置頂都見唔撚到
抵聽日比人笑冇人

支持!!

分分秒秒都有post 連登冇置頂功能點撚樣包保你f5果下冇比人洗落去? 弱智仔起撚左你底 2個月前已經開垃圾標題 2個月後仲係咁撚樣 錯就認啦柒頭皮

有時真係要標題黨先有效

我朋友冇入黎以為取消咗唔去

垃圾

推

收皮啦

不推文

咪比佢呃正評

痴撚線開黎睇以為咩事取消On9標題

你平行世界啊傻鳩？

推！！！！！！！！！！！！！！！！！

連登熱門得吹水POSTssssssssssssssd

行動又無人提？我地係咪已經收皮啦？

屌乜撚野標題

聽日見老美

屌你老母

標題黨，屌你老母

你可以叫人推
但唔好改呢啲標題啦

屌你老母啦標題黨
係咪想真係無人去先開心呀

推 次撚次行動前一日就有風向post
決定左就咪撚咁易動搖啦

自膠唔撚記得不推文

屌啦
繼續屌我
你地咁撚識開po又唔開
我係博屌架喇

話撚知你地推唔推

聽日打死我都去美領架喇

P牌推唔到 可以直接屌你老母喇 冷氣軍師 用計好撚醒呀你

激張法唔係咁用

on9標題黨

直接block

推爆。

仲要咁都上到熱門 想點

弱智..開POST前可唔可以用下腦先
改個咁既標題

屌你老母咪撚再做標題黨啦
全連登都知聽日要去架啦
去下其他平台廣傳得唔得呀

樓主全家俾狗屌
係俾警狗屌

樓主死全家

屌你老母 標題黨

屌你標題黨 有人淨係睇標題會信
含淚推

係咪比人屌得少呀 仲出咁既標題
冇腦既做返港豬啦

推啊

呢啲on9標題撚見一個block一個 低鳩能

樓主好風趣

大把人淨係睇標題
唔該米做標題黨

收皮啦白痴仔
喺到發晦氣

屌你

不推文回覆

屌你老母，標題都唔撚識改

善用不推文回覆

(忽發其想)18區齊齊唱願榮光歸香港

蠢人唔好開post

ON9標題仲推
不推文回覆啦

推啦, 極重要

屌你啦

用不推文呀屌，依d on9 post 由佢沉

唔好標題黨喇

小心有人扮黑衣人攪事破壞領事館

標顯黨

戇鳩樓豬

咪撚改埋啲咁既標題啦

BLOCK 柒呢D標題柒頭
Hide Blocked User - 痴女知世

推爆

聽日見

叫連仔刪post啦

push

推爆佢

熱門狗 自己睇啦 弱智定殘廢？

Sir, this way
大家要練好呢句

你冇辦法阻止對家上連登做病毒文宣

ok 見到樓豬post唔去了

屌你無腦樓主

你放個咁嘅標題好難推喎
有個朋友就咁cap咗個title問我聽日係咪真係cancel

on9 topic

你個標題做乜9

On9標題

以為自己好撚醒 實情就只係一個好心做壞事既on9仔

唉屌那星啲戇鳩信咗你個標題就多撚柒得你唔撚少
你都係襯地淋死撚咗去算啦

標題黨以為自己好撚型？

Pish

垃圾標題黨，人地唔入地咪比你fake撚左？

標題黨 唔好再推

咪撚推呢個on9 post

標題黨收皮

咪fake9人啦 on9

見到個標題就想屌7你
入到黎就想屌7班友
唔好因爲驚而唔出黎

標題傻鳩 明顯係用黎呃人唔好出
內文講乜都冇用 block 得

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

用不推文呀

仆街，你個標題呃撚到人架

屌樓主

憨鳩
推都米撚用呢種標題啦
倒米咩臭雞

屌你咩 講撚左幾多次咪玩標題呀！

弱智先推

收皮啦標題黨

908

屌你老母
寫個咁既標題做乜撚野呀

改標題改好啲啦屌你

咪係囉 死標題黨

屌你

屌你老母

講左幾耐咻撚做標題黨

我屌你老母同班fd都出硬成家

你咪撚改呢D標題啦 贈慶啊？

笑左
btw, 聽日見

輕輕一推

死標題黨
用不推文回覆呀

必到!!!
呢個遊行太重要!!!!

講左幾耐咪做標題黨屌你老母

721
811
831

標題黨

???

on9

OK收到

用不推文啦屌

屌你老母改個咁嘅標題

標題黨仆街死啦你

屌你老母死標題黨

標題黨收皮啦

唔撚洗喺度情感勒索啦標題撚

𨳒你老母標題黨，唔𨶙幫你推

推 聽日見

標題黨on99
可能有人睇咗呢個post唔嚟
樓主死全家

點解話撚左咁多次都係有人要做標題黨
點幫你推post 呀弱智

死囉 全家黃 睇你冇左幾多人
我都諗住死架喇

屌你 改啲咁既標題
善用不推文回覆

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

屌你老母垃圾標題，真係有人信咗點撚算，on99

我出就出硬嘅
你條仆街垃圾死撚咗去算啦

五毛黨

屌你個垃圾標題撚
標題都未識改就唔好學人開

On lun9

確認

屌你 ,乜撚野標題阿,咪撚再推阿你,

取消咗咁我唔去喇，謝樓主通知

屌 搏單機

垃圾標題

16歲學生求救

係咁多 88 全家深黃

唔講真係以為取消左

其實聽日都係重點活動黎架

唔知點解推極都上唔到熱門

你真係好on 9

樓主弱智

你係咪弱智?

聽你老母啦標題黨

仆街啦標題啦
唔撚推

屌你老母 標題撚
覺得自己好醒 激到人？

Blocked

講真，聽日98美國領事館可以放心捉鬼

咁撚樣ge標題點同你推！？

屌你老母標題黨
不推文推到你沉

開埋垃圾標題想唔沉都幾難

屌 on撚9標題
覺得自己咁做好型？

😡

On9標題黨

俾盡你咪6個
我睇左標題 我唔去架啦
你全家去死啦 冇人會覺得係遺憾

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

唔抵可憐

垃圾標題 BLOCKED

已block

呢個唔撚係我
下面講撚左代po
屌 唔好撚信
算 陪你地行埋聽日最後一程
一定寫埋遺書多撚謝你地班連登仔

假標題blocked

唔好做標題黨得屌
最驚啲人真係以為取消咗

個標題同你老母一樣都係咁垃圾

PUSH

多撚謝你地班連登仔
聽日我最後一戰
聽日見

唔好再玩垃圾標題得唔得
個撚個都係咁好撚煩

標題黨已block

好多人淨係睇標題架屌你

我明白你出發點係好
但我見到真係眼火爆
換過個標題再黎過啦

屌你真係on9改呢啲topic

屌你老母 死標題撚

建議一個post達到某個數量嘅負皮會自動刪post

#垃圾post

( Show Blocked User - 痴女知世 )

收皮啦你！好好玩呀？

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企
聽日 美領見

個標題...

要宣傳就出街宣啦
連登圍內宣黎把撚咩

On9?